扑完野，條女就急急腳離開同fd去玩

得返自己係酒店好空洞

我依家嚟陪你

個fd男定女

趕住同第條仔扑呀傻閪

唔記得講佢係sp

仲行得到 就已經說明一切

你同第二個男仔扑野喎

你條女梗係走啦

你都識講係sp啦
各取所需姐

自己鹹濕需要sp仲要人陪埋你慰藉你嗰個一文不值嘅寂寞內心? 你要求多咗少少

樓主叫Joseph?

好中

搵ptgf